而家阿布泰/連鎖店仲有冇網上買口罩登記？

得星期六日放假先可以出去買口罩，想買細面型嘅難上加難

Thanks! Mark 低左
多一個source

依間聽日下午開始登記